開始懷疑自己唔鍾意男人

我已經廿幾歲，出咗嚟社會好幾年
我以為自己因為可能以前讀女校嘅關係少接觸男人所以唔太識同佢哋相處先難發展到
但我發覺我真係對佢哋無感覺，仲覺得有啲污糟
相像唔到要同男人上床瞓覺，我淨係覺得男人好嘔心
但我又好肯定自己唔鍾意女人。。。
有無人都係咁？

但係我鐘意

吳夏榮係男人？

上連登

對唔住囉

你噏乜

由其是上得連登多睇見啲狂妄言論同無腦蠢人就

小妹個西柚牙

都有少部分唔嘔心既男人，可能你暫時未遇到

嗰啲有女朋友 無女朋友嘅都係嘔心男人

男人係嘔心 但係女人都唔乾淨得去邊喎

Try me

女人好乾淨 係男人污糟整污糟佢哋

not gay

我好乾淨 & les

你有心上人 唔想爭

為你放棄

我都係讀女校 都有咁諗過 覺得男人好污糟 吾想接觸
但後來出左社會就好d

帽認真 -.-

好感動🥰但我拒絕你哈哈哈哈哈哈哈

吾你老祖 你單身一世！！！哈哈哈哈哈哈哈

我一扭認真

其實自己一個更開心

靠男人食得屎哈哈哈哈哈哈哈

香港真係好撚多呢d on9女人

請善用起底功能

廢中口吻

乾淨都唔要🤷🏿‍♀️

等我幫你

唔肯定都係搞返男人啦
香港地好撚現實，做les好難
唔好害人啦，到時老左咪又係返男人度

利申 les

痴咩線

唔好逼我😞

靚仔？

老咗都死啦仲搵男人做乜

我上得連登多都覺男人好噁心...
現實上嘅男仔好好地我都唔會鍾意...

係，出街經常俾女望
久唔久有女埋黎抄牌

小心柚(ᵔᴥᵔ

完全俾連狗搞到我變晒

牙

男朋友！！

仲要隔咗個先打返

可能你未遇到白淨似女人ge男人啫

乸型

你條8po reply咁快

唔快啲點笑

大部分女人就到30就會揾返男人

連登確實潛伏埋好多嘔心男
但喺現實生活啲男性朋友同事都唔係差
相反見過不知所謂嘅女人仲多
好睇妳圈子群咩人

利女校

話你on9驚你嬲 -.-

白淨都未必乸嘅

全都是雞蟲

你嗰陣有無嬲？

有無白淨man例子

可以冇性戀，世上真係有

部份韓仔掛冇特別留意開。

乸型都係指神態動作似女人啫。
白淨唔一定係嘅。

Because boy loves girl, girl loves

Because boy loves girl, girl loves child

吓 我出名大方

我又鍾意返男人啦哈哈哈哈哈

韓仔乸型

因為愛很美

笑咗thx

true
好多連登仔日日屌人臭雞/諗淫野
(會認真討論既好少數)
相反見親絲講野都係正正經經

佢哋嘅腦淨係得依啲

話說臨瞓好餓生食咗幾條腸仔會唔會死

蜜味脆皮腸來

果然係食家

好驚痾瞓落床嗰下feel到胃勁痛會唔會死

男人有乜咁污嘈
你屋企無男人？

屌我無痛但痾水咁痾咗兩鑊但我食咗好少都痾

我屋企啲男人係清泉

食咗乜來啊你